九龍城迴旋處 炒大鑊 勿入

塞死左 未屙尿

推

星期六都塞 個牌淘番黎？

我有牌，不過都好撚驚入迴旋處，由其新式嗰款

圖？

慢慢實冇死 決斷啲

新果啲螺旋處先好行喎清

喺巴士上面

屌 塞完未

又塞晒 未屙尿
急屎生生世世難斷

屌啱啱經過，有個DC9喺迴旋處中間停車打

已死

舊式： 外線撚
新式： 內線撚

的士玩野，自己急停，巴士停得切無撞到佢（相隔1米有多），但佢死要報警，結果成車人落車。仲要塞正8成巴士經過位置，前面巴士站嘅巴士過唔到來。
利申：其中一個乘客

又係的士狗

就咁睇1A應該冇撞到落去

的士狗

無撞報咩警

頭先個個燥都仆街，又落住雨，又趕返工，仲要等過架車，個個落車例屌個DC9

點柒知佢，頭先趕住搵車無映佢相，激死我

之前有無咩恩怨先